個人認為行動太密

一個禮拜出成四次 個人覺得真係太多 chur太盡對體力同物資準備都係問題黎 擔心有可能因為體力不繼而令到吹大雞反而唔夠人去
另外就係唔夠時間做文宣 令人家可能集中左係其中一個行動而少左宣傳另一個 例如626晚突然自發仲多人過627由朝到晚 我諗大家要分清邊d行動真係重要/ 要人

推

正評又唔推? 一齊傾下

同意
坦白講，海濱守唔住，除非一年365日都有人群留守

集中七一，狠狠一擊仲好

尤其天氣咁熱 日日烈日當空就算係9坐 個身體都會好辛苦 你搵個體能好既都咁話

其實海濱吹雞仲急過626同627

同意 希望多啲討論日後去向

其實係 集中休戰推一波仲好

太密真係會攰

無錯，但這是最後的光芒

同意

雖然係密，不過好大程度上係呢個六月真係好多野發生同好多野要做

我覺得626晚多人係因為愛丁堡聚左人氣，容易有下場
不過唔多唔少都影響左627

點都好，我覺得G20係一個機會，我點都會頂埋佢。
加油

應該都幾多人覺得密
自己都冇出廢事講咁嘢😅
不過有零活動都未必係壞事
人數少做返人數少可以做嘅嘢啫
唔係次次要多人嘅

agree

其實好多香港人都WFC海濱
雖然單野係仆街
但你引唔到人注意其實同鳩做無乜分別

有啲火幾微都好，唔可以比佢熄

同埋feel到文宣都有疲態
由最初百花齊放既長輩圖攻勢 今日上網睇已經唔多 Email攻勢都愈來愈少
分化敵人其實緊要過你日日野餐

大家加油啦

幫推
身邊有好多朋友仲係好熱心 但係最近行動真係太密佢地都開始覺得攰

抗爭又話攰? 訓撚完係到自動有民主好唔好?

大家，點都唔會係G20呢個位停掛？
安倍都出埋聲，我點都頂埋佢

頂到就頂 頂唔到既真係要儲氣等一波

加油大家 攰就抖下先！抖夠再出發 等你地！

呢個真 已經開始唔想去

就係g20 前所有野做哂
到g20 時無論再做唔做都大局已定
應該好好借呢日休息下

我無叫人齋訓喎 而攰係事實黎 有不少人係由朝直踩到夜晚野餐

養精蓄銳

啱，大家自己衡量下，究竟自己係可以連出幾日定係出一日抖幾日。
連續嘅抗爭係會衝昏頭腦，休息都努緊要。不過希望嘅係大家有力氣嘅就出去。
一年有365日，中間借大家幾日去為香港做返啲野都唔過份。
大家要努力呀

屌你試下日日出呀仆街 去玩咩依加 我只係提議遊行集會出疏d姐

...？

7/1集中進攻好D
畢竟外國傳媒一定知道

學上面巴打話齋，分化敵人都好重要
Physical攰/出唔到黎，可以幫手文宣，開下facebook account去d藍絲page帶下風向
香港人要加油

香港人對割地呢樣嘢唔係太sensitive，因為香港人最care嘅係自己人身安全，「地」冇「人」 (送中) 咁重要
你話梁凌杰係第一個烈士？唔係，大家可以google下熊家俊
佢死控一地兩檢，第二日香港人照常返工

無腦行動太多，人地都唔理你，係到晒體力，講真算尾聲架啦，71會算係個總結，過左都應該完結

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

點撚解吓吓一有意見就推到極端?
而唔係反思吓係咪真係咁?

係

打爆1/7 留力

一黎臨時臨急早一兩日號召唔夠，唔係個個上連登mon實

二黎打工仔無可能個個辭職/請假，單靠學生始終唔夠，冇左一大班打工仔唔夠人做野

三黎真係攰，日日曬到暈

認同

一星期一次就夠

集中71
2930呢兩日俾人抖下唔好再叫人出黎啦

警犬一更8個鐘 佢地都有得定時抖下歎冷氣 而手足真係搵條命出黎搏 唔係日日叫人出黎就係負責任 要有時間分配令大家準備同諗清楚計劃先

可以出 但留前鬥後

長期抗爭 同佢鬥長命

其實係 一星期一次頂盡

真

同意 真係好攰 心理同體力都係
唔好又自責 出又好無力 都幾矛盾

做翻多d文宣，拉攏中間派藍絲，分化下敵陣，推上國際會比較易keep住

身體上攰都算，心累要難頂
真係好攰

情緒宣洩後， 就要靠個人意志
大家加油

雖然我知道連登係小眾 但都希望帶起討論

認同
但係香港嘅時間無多，每一分秒都好重要，我地失去一樣又一樣嘅野，好撚唔甘心呀屌

覺，唔好屌人香港就玩完啦仲掛住飲飲食食，點樣最有效動員（包括牆頭草同和理非）係搞手/抗爭者嘅責任，我哋做嘢係為效果唔係為啖氣或者一時熱血，事實就係太密就會少人出，再點屌人港豬善忘都冇用，不如諗吓點樣先可以聚返多啲人，太密導致少人出只會影響士氣

出到黎係集會直播睇Ｇ２０係做乜鳩，去過６２６聽民陣９ＵＰ都唔想再去，個號召原因可唔可以寫好Ｄ。

冇辦法架喎係政府搞到我地咁忙

捱埋佢 講真過埋71 就好難繼續

羅馬非一日建成 唔好心灰

星星之火 可以燎原

真 唔好係唔係都吹雞

大家呢兩日好好休息，630晚見

出咗4次，都覺有啲攰，仲做下少量文宣
街站播黑警個啲可繼續百花齊放
再聚就七一見啦！！！

Agger

其實真係 6月發生太多野三次罷工已經用哂啲假 26 27都係收工直踩 但係連續四日真係好攰 出到黎都冇力嗌

出大絕都要草氣架

冇錯，每次遊行集會第二日朝早都起唔到身

七一又有不舉又有遊行
都幾重皮下

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

咩為之吹大雞先
過去幾次都係吹大雞啦

你唔覺得係大雞係你個人感覺

支持集氣7.1

同意
其實我每唔出去一次都係消耗(無論經濟、體力定意志)
我哋冇人工收相反班警犬日日都收緊人工

應該要好好商量每次行動日期
要定埋目標人數(人多有人多做，人少有人少做)
一旦決定咗就全力宣傳

現在有幾多

成班後生仔 一星期2,3次就累

仲話一星期一次

你做愛打飛機會唔會一星期一次？

認同 71之後可能真係靠班學生

哩個真係要推
個人覺得留力71不舉同遊行好過啦

濱濱算把啦
集中7.1

真係要以逸待勞

係囉 大佬 雖然公司同事都好幫忙 好撐反送中 但我真係唔可以個個星期玩罷工架

71不舉

吹雞去海濱果班真係懷疑智障
都話左一早過左個法案

太密真係唔知去邊個好
同埋無咁多時間同體力去

認真討論

七一全日都係重點

要比較的話，不舉比遊行重要，因為關乎國家面子+遊行有用嘅話200萬+1個陣就掂咗啦！

七一全力一撃

無錯之前係吹大雞 我既意思係唔同行動有唔同側重點 唔一定係要人 所以如果唔係日日出到既手足要自己衡量

今晚要出啦

同意，行動密都唔係最重點，最重點係每個行動既焦點同實際用途都幾模糊。

Btw,海濱係想守，但現實上好難好難

利申：有去海濱野餐

其實每個人可以自製長輩圖。再upload 上黎。

有時見好多人做伸手黨 連自己寫email 去競選辦事處反DQ都要template. 所以好佩服街站巴絲

加油

咁啲人真係攰係事實
唔好英雄主義啦
要睇大局架

推 人係要休息

將d假半日半日咁搣，幾乎有行動都join係好攰，但比起d學生算得係d咩，盡頂

都係志在make noise
哩單嘢好多香港人到而家都唔知 事前報導亦唔多

係
626個打飛機大會已經向世界各地講哂訴求
唔撚明628又要出

咁大家成年人 做野都自己量力而為啦

要睇返日頭去果班人踩全日，有啲靠請假
收工去果啲係好似人地返兩份工咁

集氣7.1，其他日子如果少人 be water

你地依家睇下煲底LIVE，去聽飯民打飛機睇直播，出黎做乜鳩？

71係有咩活動 除咗濕鳩遊行

你咪當雨革留守咁不過可以返屋企訓

同埋唔好俾情緒帶得 話黎就黎

事倍功半既野少做

626 晚多謝梁頌恆

各有各做呀

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

好攰

樓主5毛玩分化

咁你有咩建議俾大家提高持久戰鬥力?
答下你 我打飛機一星期未必有一次

Pish

aggar
其實大家都明白頂埋g20 加7.1
除非局勢再惡化

否則大家的確要長一點嘅回氣時間
身心都係

無錯 我正想帶出每次行動都有唔同側重點同重要性 唔係次次叫大家出黎就算數

算啦
大家eq高啲

push

大型遊行一定係有用嘅
但有用唔代表政府會立即讓步

依家同16年前老董23條時比
北京都換咗人
政策都唔同晒

天氣愈嚟愈熱，間中仲會落雨
如果一星期有4轉行動分散咗人數
不如改為一星期2轉行動好啲
對啲要兼顧返工返學既手足亦會好啲
人數上亦可以集中火力

我無叫人唔出黎呀 我係講我觀察到d乜

係個政府不堪入目到 令人無得唔出黎

專攻71

喺屋企都可以做鍵盤戰士炸tvb 廣告商

每一次行動完結之後都係經驗黎 經驗係好緊要

依個真 今日出完聽日又出
根本自己都冇晒體力

無計，四大皆空,g20,七一
而且無大台，個個都攪

參考下點解612會比較成功?

其實係密所以唔係個個都可以出足黎
但盡力啦

同意，但係除咗叫唔叫到人出嚟之外，戰略上嚟講每次行動隔耐咗會唔會令效力下降？

重申: 我係建議大家要量力而為 要養精蓄銳

量力而為啦，個個活動都可以成為轉捩點

已經好多人講緊，點解仲堅持日日要出

我出埋今日71 朝早再黎

同意6.30 7.1 盡力一搏

利申係煲底 黎到既都黎啦

我都覺得多, 一個禮拜最多出席到一次活動
始終有其他野要做, 無咁多精神同時間出席咁多次
無出黎既日子就幫手share文宣同出錢

真。同意

呢個我都想講 我認為612吹雞吹得耐 而且行動目的明顯

當打機

同意

打工仔仲有頭家要顧嗰啲，成日出嚟真係會好攰

應該集中火力整鑊勁，平時就夾下錢，傾下方向同論述咁啦

同埋612真係有迫切性
我哋係要阻林鄭 立會過條惡法
有個好明顯嘅deadline

最撚有效果時69612當埋616同一星期都係3日
對比今個星期日日吹雞聽日出然後話冇人真係好冇癮

效力意思係? 你指係行動隔離d反而會少左人出?

係時候停了 真係好攰 組團北上揼骨先啦

我都覺得71重要過今晚

真係 射波都射唔到咁多次

完全同意

其實真係需要疏少少
搞咁密只會令人體力不繼
體力夠嘅工作/學業就唔到時間
工作/學業就到時間都會心態疲累

而家日日都有gathering但人數又分散哂
200萬+1都無咩成果一千幾百更加唔使諗
你要比活動積極性，又不比612
行行坐坐一日圍某個地方其實同遊行差唔多
而家日日搞活動但人數同積極性不比之前更加造到個假象好似大家愈黎愈少人理咁

各大活動搞手真係諗諗佢
雖然話各有各做遍地開花
但呢啲明顯要堆砌人頭充撐場面嘅活動搞咁多咁密真係好難維持
做到數量係應份（雖然林奠都係唔會理
數量唔夠就大家怪大家唔出黎，真係無意思架

g20 make noise係咪make 夠啦？
仲可以點做？

其實我都同意 個人覺得太密成件事會比人睇成民粹

點都頂埋7.1先唔該

明日個會都完
好快到7.1

626 627係有啲散
去完呢兩日都好攰
七一一定出

同感，唔係倒米，真心覺得今晚連出第三人真係有啲chur

認同，所以自己唔會連續出兩日，留力等下次大型召集先出

講真集氣啦。
日日都話出日日都話有活動
但有幾多人日日出到日日頂到？
小人又做唔到啲咩
咁樣係消耗民氣兼令到參加者士氣會有影響

加油

所以我都唔明今日叫人出去煲底做乜？
為出而出冇目的

就係你地心急驚耐左冇人所以亂哂陣腳囉
626咁多人就證明其實大家冇忘記既，只係想揀個重要既出
果晚係G20造勢咪重要囉

算啦 海濱
留力做其他野仲好

聽日先係重點

agger

我地係打遊擊，以煩取勝，好似琴晚律政人唔多都可以成功煩到政府

推
太多密集集會好易消磨體力同意志
特別有班朝早要打工既戰友
日日都好似打兩份工咁好易頂唔順
寧願重點集中一日吹大雞作用更好
散修修集會力量不夠大同時對政府施壓有限

所以無話密唔密，夠煩就得

首先，正負評唔可以作準，只能參考。

我想講，呢個post只係開左一個鐘左右，正評數都追到不少628吹雞post, 大家其實可以從中思考下連登民意既走向。

我諗起621果晚有個投票post叫人走/留，結果有成萬個正評，第二日比人屌到仆街。我同意嘆冷氣上連登無資格參與投票/叫人散水，但係可以作為參考：原來成萬個人唔傾向通宵包圍狗屋，下次搞活動時可以留意番。

最後，正負評只供參考，亦唔排除有人洗地帶風向既可能，各位自己謹慎思考。

麻煩你tag樓主

同意
太密真係好有疲態
69 612 616 果個星期真係攰到仆街個人無哂精神

打游擊就係咁

另外有樣野都好緊要 大家已管理好自己既生活習慣 確保自己休息夠 同埋攝取足夠營養
就算係講緊大家日常生活 都勁多人無食夠水果/ 菜 更加唔好講堅果類等等 日日出黎野餐食外賣同飲能量飲品係唔夠 希望大家注意生活起居飲食

Push

捱到7月1吧

我覺得要加強文宣，審視對方有冇乜野不利資料什至黑材料，

例如 高層拒絕設立調查， 會唔會佢地怕調查事件會影響到佢地權位，權威，什至弄權推某批人去死，食死貓？

簡單比個例子，

1個公司接單幾千萬生意， 你話由高層話事定由個清潔阿姐話事呀？

出左事你搵個清潔阿姐食死貓，

明顯有人卸獲啦

我上星期開個po叫人休息下 71盡地一煲 俾人屌到7彩 而家開心啦 個個都攰啦

真 日日去一黎失重點日子二黎分薄左人 坦白講就算學生放暑假都唔係日日出到黎

真 每個行動既重點唔同

71出黎都話熄？屌你

講真 計埋翻工嗰班
來來去去都係一萬人以內
放工去一次 份人已經好攰

咁之前啲行動好多都有效果嘅

我唔覺得有問題
同埋有啲客觀嘅deadline唔到我哋唔趕

你都on9

獨立調查委員會真係好重要

推連續去哂，但今日真係頂唔順出唔到，要回下氣

其實海濱救唔返
不如留力

薯片覺得一周一次定?

冷靜 巴打都係想講每個活動都有意義 出到咪出 佢都無話係熄

係咪都叫人去=慢慢扣自己血

利申：有去27 今日冇

根本精神同身體都超負荷
大佬呀好多新界巴絲，要長途跋涉出港島好傷心神

同意...真係太密

而且打工仔想出嚟都好難

同意
我612請假老細都歡迎，食完煙請埋613 休休
621再請老細有微言了，不過都請左
不能再請了

真係好密
最主要係天氣又焗又熱 仲要戴埋罩
基本上每次都去嘅人已經心力交瘁

真 同埋太多次會分散 個個都會攰

有去26 今日無

好攰唔係身體既攰 係心攰

係 真係好攰同太密

26 27都有出 今日真係唔得 好攰

同埋好多條戰線

認同。8號發燒病到依家，
發夢出左幾日，終於頂唔住。
抖抖7 1再見
但太密又因爲太多事，
去到就去啦，搞唔掂嘅休息下。
每一個人都好重要，加油。

週中野餐 週未和平 一星期可以兩次 咁樣既話可能可以分配到唔同人士出黎 例如要返工就週未出 請到假就盡量週中出
不過可能有個問題係會變形式化 可以試下先

唔好放棄呀香港人，我地要拎番屬於香港人既一切

［中環海濱送中］明報：廢例討論未啟 海濱地明撥解放軍

如果係冬天

我好肯定可以扎埋營

對唔住有出嘅巴絲們 放完工實在有d懶想返屋企休息
不過唔係放負 休息完就即刻黎

個人愚見

學識點玩好重要

梅花間竹咁做
大集會還大集會（圍 勇武 佔領等）
細集會都唔好忽略（自己社區層面 做好本地根基 跟住區議會果場硬仗就更好打）

唔勇武時
大家回下氣 文宣下 或者抽離少少 諗下下一步棋點捉 同時間可以交番個波比立法會泛民

最緊要每日都有Noise 唔洗日日新聞頭版
但求有野可以比新聞佬追踪
間唔中黎單大野就好

小弟愚見

日日有Noise真心都好重要 唔可以俾件事慢慢沉到消失

我都認同
出到工又反唔到，體力心力都透支
但一有人吹雞就怕唔夠人，其他人被狗搞，點都盡量出
同埋因為暫緩左
所以我覺得口號focus在求義士，徹查黑警好啲

仲要好多都係好早就開始
體力都支持唔到咁多次長時間
又好多人要返工

你講乜嘢，連登一直都冇人行動，個個都對住電腦吹水發夢咋喎

利申:趁暑假發多啲夢有助身體健康

我都覺好密
所以唔建議全部出晒
要分配時間俾自己休息
71之後應該休息一段長時間

另推

2樣都倦

有無人瘦咗？

認同
但跟住就會有人走出嚟話各有各做 唔好做網上軍師

好撚灰 係咪真係冇辦法要就咁放

講真，初時多人出係因為大家feel到個重要性同逼切性
係背水一戰！
而且唔係只係來自政府壓逼嘅壓力
仲有來自良心嘅感召，同埋社會各方嘅呼籲
令大家有「今次我唔出嚟就愧對所有人」嘅感覺

而家氣氛完全唔同
大家都出過幾次，覺得對良心同社會已經有啲交代
而且覺得訴求又表達咗，新聞又上咗，記錄又破咗，街又佔咗，政府建築又圍咗
向前睇又有七一
啲人咪覺得冇出嚟嘅動力

呢啲冇得怪人，始終人性係咁，大家有自己生活
亦唔係屌兩屌叫大家唔好停，人哋就會願意繼續一齊馬拉松
呢一刻，我個人覺得大眾需要嘅係希望，係回報，係feasible而完整嘅下一步

我覺得太早

只係想帶起思考同討論

其實ok
唔一定個個行動都去足
自己揀返去邊一個囉
俾自己回氣既時間
其實每次Weekday活動都有千幾人已經俾到壓力
利申有接放工同行領使館馬拉松，但今日m痛去唔到

重質不重量

因為呢個政府真係好麻撚柒煩

太多on9施政
太多害人議案

搞到我地為左香港 日日都要捍衛

我好撚攰！但頂落去！

政府求下你唔好咁煩 好攰呀

家陣連食都冇胃口

最重要係日日吹雞， 你正常都估到日日吹雞個人數就會少㗎喇，之後又要自怨自艾放負，話少人。
士氣都打擊埋。

非尻up 瘦左十幾磅

唔係咁囉，係個行動冇目標好on9

我係擔心有人係日日喪出 只事實係有義士係咁做 無諗住做軍師 亦都無試圖做

Agger 其實係全香港人輪更

我瘦咗5磅

留守，打游擊，封路，佔警總…完全真係冇用，目的係咩？係時侯諗下長遠既對策

1/7見

講得好中

但我都會繼續努力

啱 休息三日 7.1再戰

尾班車前出就得 另外一批就頭班車

星期一次
日日一次, 辛苦過番工

當減肥都幾好 之前想減都減唔到

頂硬上

all in 71

分化

其實本身應該都唔駛出咁多次
最初都係話每個禮拜六/日出黎遊行或者集會黎施壓
點知個仆街政府三日唔埋兩日就總有一兩個ON9出黎開記招講D ON9野逼人出黎屌鳩佢

我呢啲體能垃圾 曬一陣已經頭痛 成日出真係唔撚掂

每次出黎既人大多數都唔同

7/1就一定出埋架啦
之後應該停返一陣先 而且都缺少明確理由

留名等睇七月一

一定啦
七一先出

一百萬大佢幾萬或者幾千

呢排天氣咁太熱 再加埋吸熱既黑色衫

認同啊，真係出唔到咁多日，要長期抗爭都要做好工作搵銀

謝解答，我自己由69一直都有出黎，我只係想講當中有啲我地賠上左代價，但係我覺得keep住有新聞報導都重要。至少有機會令至游離份子過返黎，至少比人知仲有人關注，努力緊。

我明白大家出得多黎努攰，老實講句，我真係努撚攰。不過對我自己黎講出到咪出。

我指唔可以熄嘅火係串連喺大型活動之間嘅燭光，引導大家繼續行落去嘅光

住得遠表示好辛苦

pish

71黎鋪勁

我只係做返我認為自己要做，可以做嘅野
冇諗住引起任何罵戰，我都同意休息好緊要
同路人 共勉之

另外 大家要管理好自己情緒 如果唔係會好易做錯決定 仲有對自己友好聲氣d 對敵人先屌喇

休息係為咗之後抗爭

深表認同
跟住轉風向太快
好多追隨者已經跟唔切

認同，行動太密會加速民氣消散，小型行動靜坐遊行都ok，但有衝突嘅行動就真係要和理非同勇武一齊有共識嘅日子先搞得起，相信下個日子係7.1

建議大家帶多件白色衫去換

其實都反映大家唔夠空間去疏通自己個想法 大家要諗清楚有咩應該做 有咩要做多d 有咩要改善

窮則變 變則通

每天都要打倒昨日的自己

真係好攰又熱。。。

7-1由朝屌到晚大家休息下 朝早最緊要

以家鍵盤有幾條線
國籍、登報有高人主理
TVB開始成形
搜集黑警嗰條線仲未成形

除非你有四百萬人，你做同樣的事已經不是新聞。想要讓全世界刮目相看，你一定要和警方和好。這是唯一香港人可以再令世界佩服的事。當示威者可以和 「敵人
」和好，就是香港得到民主的時候。

如果你認為民主是一個數目遊戲，那麼可以結友的人便是赢家。

「分化」敵人其實是分化自己。種種對抗其實只會令外界對香港反感。

民主的路，是一條結友的路。大旗在你手。世界在等着看香港何時能放下恩怨，踏出大仁大義的一步。

大旗在你手。無其他人可以得到。

推 可以考慮下

所以更加要停一停 諗一諗

窮則變 變則通

唔可以怕熱 最多著少布d
好似岩岩有個著個白色bra 就遊行喇

都係訓街訓到頭班車先走

推呀

呢幾日抖下，71再見大家

現在不與警察和好，過多一兩日，民意對你們繼續跌，即使你想和好也只會被視為打輸了才求饒。

民意很重要。民意是全部。
民主不是為個人，是為所有人。

膠

仆街政府打消耗戰
消磨戰意同體力
依家最大問題係我地仲可以撐到幾時

條友又做咩

同意 唔想放棄人群 又靜坐乜都做唔到 效果不顯著

你post埋d飛機文都無說服力 我覺得你唔太了解政治
民意係重要但唔係全部 勝利先係全部 民意係拎黎壯大力量 以蓄勢待發
另外依家係警察唔想和好為多 警察不斷越權、抹黑同與民為敵 我地伸出友誼之手反而俾對方得寸進尺
另外民主唔係數字遊戲 抗爭行動先係 唔夠人容易失敗 民主唔徐要取悅所有人 民主只係確保大家有選擇權同其它權力
仲有 外國點睇唔係最重要 最後都係靠自己
最後 請你唔好再post呢d左膠垃圾飛機文

香港人太三分鐘熱度 好多人之後都覺得太攰寧願有咩事先出

Agree

仲有請大家接觸多d唔同立場既媒體 我自己就追蹤晒所有政黨既page
另外大家要睇d政治書籍 發展出自己既諗法先係最重要 唔好人云亦云

幫推 體能真係屌唔住
放工搭過海再坐/企幾個鐘都攰

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

建議真係集中七一，
同埋可以參考吓法國黃背心

Add oil

七月一一定會再見

對於大西北同北區人嚟講好chur吓..

集中6.30-7.1 呢兩日做下快閃活動同文宣

尻坐無目標性 做唔到實質野既行動唔好太多 好磨滅意志 好似627咁

Agger
Push

樓主你講左我句真心話，呢幾日真係好撚攰

冇計,政府日日都有新橋去整香港人

海濱法案過左, 法理上點都拎唔返, 存人失地, 人地皆存, 最重要保存人力, 象徵式抗爭過就算啦, 留力繼續四大訴求

成日出咗嚟都係鳩曬

又少人

根本冇效果

作為一個fresh grad打工仔，
69、612、616、621、626我都去咗，其實真係幾攰，
返到屋企都成11，12點
但我知道如果坐係office／屋企碌連登個心又好唔安落。。。
唉對住個垃圾政府真係心好累

627都叫圍到鄭若騲冇得走嘅..

認真而家首要係集中火力係71 做好文宣

agger
加上民陣吹雞
由630直落71效果更好

26 號晚放工時間所以去到, 亦比想像中多人
27號因為一開始話係office hr,以為無份, 所以無準備交人

留力71

勇字行頭成唔到大事架

攰既人, 做上文宣工作算啦
又唔會用幾多時間, 又唔洗特登出去

我就返shift.. 616,621都返工
閒日出到一定出
老實講 閒日成日唔夠人接力

大家頂住！香港人俾港共政權日日屌都仲頂得住已經好勁，支持住呀！！！

咁割地賣港法係人都嬲
都要宣洩吓

警察是有錯，但警察不是想搞民主。現在是你想有民主，所以你要采取主動結友。

我提起外界，因為你們有人以為可以向外界求助。外界已經看到你，但是不會「幫」你。全世界都領教過 occupy 類型的活動，都是人見人憎。唯一可以幫你，是叫你不要這樣做。

你叫全世界看你，世界看見又是 occupy，反而會個個撑中國。

留力七一游行未必係上策，
反正果日實大把和理非，
反而早上升旗禮可以到場

過左七一後，
可以諗下每周做行動

純宣洩囉
哩啲咪沉唔住氣

新會然又想帶風向

明每日都有去
琴晚想休息一日唔去已經好囉囉攣
返工F5上連登

強帖留名

200萬人叫唔叫結友? 無錯有人係認為可以向外界求助 但係無人覺得單靠外界就夠
而且現實係根本唔多人撐中國 連日本唔多講既都出埋聲
不過其實外界意見唔太重要 佢幫唔到太多 抗爭就從來都唔係要取悅所有人

七一之後有咩計劃
如果七一無乜特別事發生 感覺上之後就會少好多上街嘅行動
啲狗官繼續唔回應 問佢又繼續遊花園 繼續輸5球
睇新聞見到狗係到互相包庇睇到好嬲
希望多啲人討論下七一之後嘅計劃

佢個風向都on9 又無point 論據同論證完全離晒地 好大機會係上年紀既左膠鍵戰

30號晚？

發洩唔撚得？

日日曬都冇問題

得, 但你識進都要識留人氣去集中推一兩個大活動

一堆小活動其實連新聞都唔多想報

總係有啲傻閪亂吠

大家冷靜 我覺得今晚海濱係必要 因為一定要表達意見 不過做d咩就另一件事 大家加油

食完飯，瞓一覺就有力，唔需要留

Ching 加油，唔好整壞身體

睇黎巴打好後生

你的回覆其實是不支持民主的證據。有人發言的時候，應該聽理，而不論說話的人是誰。你叫其他人來幫你時，不論叫來的是外國人還是香港人，從他們與你交談，都會判斷究竟你明不明白甚麼是民主。

現在不是叫你甚麼都不做。只是讓你知道你的做方法的效果是甚麼。你叫人來幫你，人來了，發現不想「幫」你，因為你的心和手段有問題。你的回覆是寧願那些人不來，也不想他們解釋為什麼離開。我選擇向你解釋。其他不解釋就離開的人，只覺得你們做了「狼來了」的故事。

看見你們手段不好，想對你們說句話。但是這些人的本心都是想來幫你的。是你們自己將原本來幫你的人推開。

你們剛剛有錢登廣告。如果現在還不改善，只會加速全世界都知道原來你們不值得幫。那麼你登廣告是為了甚麼呢？

咁咪抖下囉，抖夠咪出囉，長期戰係咁，最緊要唔好斷，同吹大雞時即到。

今年7-1 係緊要的，616俾外國講到今日

另外今日有個食店老闆都問香港係咪有demo (遊行）

記住個三角形！

4x

鬼到仆街，完全為左俏弱圍律政

無睇你講咩就唔會話你帶風向喇 民主就係我可以反駁你篇野
你又話全世界唔會鍾意呢d手段 又點會有唔同人物會支持個運動呀?
我地登廣告主要唔係因為覺得外國會幫到我地 主要係想大家知道發生咩事 唔係得官方一言堂
其實你知唔知個世界同香港現況係點?

我都覺，有出好多次，但唔係次次都有咩用(我知唔應該用 有無用嚟講呢d行動，但未揾到第隻字頂替自膠 )
反觀班廢老襯我哋落哂街嗰陣用電視播片，我哋就動員去咗金鐘中環嗰邊。我建議真心都唔好call太密，得閒就做下宣傳，宣傳d大嘅野。

咁諗嘅話十八區遍地開花好似會好過日日圍人，而家七一望ig，都無曬嗰班行616嘅人話會去。

結論:請大肆宣傳71遊行

其實佢都唔知佢自己up 乜
睇左佢之前兩個post , 唔明佢表達緊d 咩
浪費左我時間

我係想撚下狗先理佢

我地要番工番學
所以之後重點, 係有人出黎參選, 做議員, 幫香港人出聲, 先有得玩

我會覺得密集行動都有好處。比如我自己要返工，咁我可以唔使返工嘅日子都做到嘢，因為長期keep住有活動。變相市民可以出嘅力多咗，因為唔需要遷就活動日期，而係隨時有活動可以參與。容易動員亦即係人力多咗。

當然我都同意要分輕重，做法可以係重要活動前後避免其他唔太重要嘅活動。

但我係支持密集行動嘅，令社運常規化而且變得不可預測對當權者而言會更有力。

其實唔係WFC嘅
但係到大家開始settle倒反送中嘅活動
留意到有海濱單嘢
會期都就完

送中唔二讀三讀埋都係冇得通過
只係已知唔夠票反對

但海濱呢？
比送中係更harsh
冇開會可以直接通過
如果有開會
個反對議案都已知唔夠票反對

因為G20前大家都想make多d noise, 依個明白
但跟住都同意 一星期集中一日去做大佢
一星期幾次真係好散

法國黃背心1個星期weekend 一次
裝備, 方法亦好有效果

巴打都有道理

笑撚死 你話你想做警察喎

想嬴, 唔一定要自己主動去進攻, 對家失誤射錯籃都可以得分! be water!!

我只是一面鏡。匿名的我聽見香港有警察打和平示威的人，所以我來看匿名的你們。你一路看，發現示威的人不是真正和平，他們有主動攻擊警方。那是大概一個星期前的事。支持民主的議員們和支持示威的人好像是全部不肯承認其實示威者攻擊在先。覺得你們不誠實。朋友問我香港現在怎樣，只好直說其實警察是有原因要用暴力。之後便是繼續圍警察局，繼續造謠言，繼續不理會其他香港人的民意。神父出來想說句和平說話都被你們罵。議員出和平也被你們罵。這是「狼來了」。很失望。外界的人無義務要幫你，清楚你們所有的事。我因為關心所以來。來了看見你們不誠實。可以幫的便只有香港警察和其他用穩定方法來爭取民主的人。

我無義務要說服你。我無義務要證明我知道些甚麼。
我只是解釋為什麼一個原本來幫你的人，被你叫來後反而會去幫警察。

身邊朋友都唔後生, 都講到明體力跟唔到

好同意

攰到身心疲累
快burn out
唔好咁chur 唔該

那二百萬人發生在圍警察局之前。那時候很多人怕警察會鎮壓，會出坦克。那二百萬人不是支持警察局的人。

同意過左G20 比大家休息下 71 再出多次

示威者係有攻擊呀 但係警察使用不合比例地高既武力喎
警察都有鬧神職人員喎 仲要無原因咁鬧
議員出黎講話 亦都有好多人現場拍手和應
更何況 民主就係大家都有發言權
我都無義務去說服你 但你有義務去睇晒所有事情 唔係只係識講支持政府既野
另外你都唔係解釋一個原本幫我地既人去幫警察既原因
因為你口中既人根本唔係幫示威者 佢地只係幫自己拎光環同高地
唔知你訓醒未

屌你…真係好支力

警察局唔係本地用詞黎喎打手 一定要結對方陣營既人先叫結友呀? 我地結左200萬人出黎呀
另外對方有無諗住結友呀?
你淨係識針對示威者講 又唔講下政府果邊? 定係你只係打手

後生仔勝在有活力，但有時容易心雄，我信佢哋會自我調節。

露出尾巴了啊

撚狗咁撚

Block 得啦

記住唔好完全封鎖
係其他post 見到都可以講

大家真心攰 休息下 諗下策略 七一推爆佢

我從來唔block人

有冇人可以整個list綜合 現存、將來會岀現既所有惡法 同埋有問題措施
然後再延伸岀一個理念，可以target到藍絲、時事冷感既人
再拎住呢個理念去抗爭

Sorry for 1999

真係好攰 病左留係屋企抖下都覺得好對唔住在場嘅人

自己揀自己決定邊啲行動出定唔出
不過大眾活動好似6.9 612 616 同埋黎緊既71都需要大家行出黎

番工撚表示
唔係咁得閒成日上連登

剛剛先知原來今日有集會

非常認同你, 人氣/民意係需要靠民宣, 而家不停打空拳/輕拳, 會白白浪費體力

咪理啲on9啦，下下都講到休息等於以後都唔抗爭咁

最攰係晨咁早call人出，出左去大半日都係鳩坐，等到夜晚d人散先有小小行動，坐左成日人都就散，邊得閒仲同你企前邊

不過有大行動/重要日子一定support
71見

呢輪咁密係因為要係G20前得到足夠既noise
講真 抗爭都話攰都唔知講咩好
不過明既 頂埋佢啦
過左G20都無反應既就再從長計議
而家唔係啦嗌攰既時候
加油

推 真心呢幾日真係好攰 心靈上辛苦

其實大家都驚警渣之後大規模搜捕

唔係想出得咁密
而係政府出完送中又出明日又出國歌又送地
宜家仲要有燈柱
唔係義士唔想抖
而係個仆街政府唔比我抖
唉